想搵返網頁小遊戲

玩法係地每張地圖都有啲屋仔，只要將原本自己嘅屋仔用滑鼠拉過過去想霸住屋仔就會出一半嘅兵去霸，屋企會每秒加一隻兵當係血咁

要鬥快同對方電腦爭屋仔，直至全圖嘅屋仔變哂自己顏色

入面有好多唔同嘅關卡同技能用

最記得有一關係打隻大八爪魚，要打哂佢啲腳先可以打佢個頭

名真係唔記得，細個亂㩒入咗個英文遊戲網玩
一玩就可以玩成日，啱哂依加唔使返工

玩法最似係 mushroom war

推

去knogregate搵

搵到啦巴打

叫civilization war
大家試下玩

我有時都好中意玩呢D小遊戲好得意

正GAME